如果返到工 中環食Lunch

有無人請我食？ 己經連續兩日有手足請我食。 約定你。

搵人請我食。。。。

要人請我食。。。

推

推! 琴日中大俾popo打到咁，唔係唔出呀

你請我。定我請你先。。。？

出

11.14 曙光行動 繼續三罷

中環手足
求下你地
出黎就唔好淨係企係度
要有危機同行軍意識
唔好一味對峙同嗌口號
星期一可以逼到狗射tg係因為有手足向前推進
尋日絕大部份人一味企，狗根本唔會理你
同埋唔好2點就散晒
你出到黎既
希望你搵借口呃公司話返唔番上去又好
拎埋袋射下晝波又好
出面打緊仗
希望你地可以行多幾步
幫下後生仔

認同。

中環手足，靠你啦

要人一齊中環食飯

push 12 dim ar